一人一個完全唔識欣賞嘅所謂美食

鵝肝

生蠔

茄子

部隊鍋

魚生

南瓜

呢個真係好垃圾

黑鮑

部隊鍋係垃圾

紫薯乜乜乜

仲有芝士拉絲乜乜乜

芋圓

田雞

雞子

鮑魚

雞煲

啲乜乜乜x 雞蛋仔既野

豆豉0魚油乜菜
酸辣粉

榴槤